「四人的士台」修咸頓討論區（五）

Upcoming Fixture:

17/18 Transfer
IN
Jan Bednarek (Lech Poznań)
Mario Lemina (Juventus)
Jack Rose (Free agent)
Wesley Hoedt (Lazio)

OUT
Jason McCarthy (Barnsley)
Lloyd Isgrove (Barnsley)
Jay Rodriguez (West Bromwich Albion)
Paulo Gazzaniga (Tottenham Hotspur)
Cuco Martina (Everton)
Harley Willard (Maidstone United)
Martín Cáceres (Hellas Verona)

LOAN
Harrison Reed (Norwich City)
Olufela Olomola (Yeovil Town)
Harry Lewis (Dundee United)
Ryan Seager (Milton Keynes Dons)
Sam Gallagher (Birmingham City)
Jordy Clasie (Club Brugge)

#ThankYouMarkus

#WeMarchOn

狗足珍藏

支那柏

村短

你修西波有閪人睇咩

樓豬MK

開季八場兩勝 勁牙

Agger

勝率25%

勁過西方蛇貓

好撚高啊

勁過愛字頭

留名睇一蚊都捐唔出

英格蘭牙朗

球技捐錢冇樣比得上

享李啊

慈善球王牙

兩年前....

阿post見到 就諗返起個排輸到不願做人

個到拎到啲分入咗前四啦

不要再提了

Gardos U23入烏龍 係咪廢得濟冇人要

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

樓上冇人理就收收皮啦

傷完之後完全唔掂
依加vvd或者日本一傷都仲有Stephens同Badnerek 有排都未數到佢

個排比你拎到分 去到季尾又未必同你咁博
尾場班友仔出晒奶力 又贏曼城又贏熱狗
如何一早夠分既 可能已經放緊假等打Euro

愛迷表示可唔可以帶番朗奴高文走呀

係都淨張有修咸頓啦

下本季第一李城, 第二修咸頓

雖然高文第二年多分啲, 但高文第一年嗰冬季轉會如果唔係淨借duricic / elia 同賣cork, 仲大機會前四

真係等完約走

Cork 點解要放走 等多半季就有正選

個季又豬豬又Toby 仲有Clyne
佢第一季個人腳真真正正實而不華

個個一走就收皮

終於冇redmond

gabb

死都唔出boufal

davis tadic 應該打中間? 4222?

有long 打fifa 算

好大風咁

瞓教

中柱

dllm long

修仔d波幾好睇
btw吉田麻也上季前季都廢到仆街
點解今季踢中堅甘撚勁

gxxxxxx有無機會踢國家隊？
勁到

不嬲踢緊

通常瘋狂屌打最尾都會入唔到波輸返轉頭

上季開始踢得好

真係瞓 8

入波未我都有d眼訓

jrod 單刀都入

forster 又嚟料

boufal 世界波

痴撚線

球王

自己禁區頂搶波再扭過6個球員再射入埋

Fake到對面兩件炒埋一齊

之前未去到廢咁離譜
上季多左機會 終於證明到自己
佢依加踢法似全盛期VvD

修狗絕殺

fifa 啲bug

輸一場換走pulis ok?

唔該帶走埋Pellegrino

p 字頭領隊特別廢, pardew, puel, pellegrino, pulis, Pellegrini

boufal 入完波之後沖埋去屌pellegrino

K字頭 某位愛字頭領隊呢咁

咁條友仔打正選又無呢D野睇既又

竟然贏波 以為眼花睇錯

然波

日本一我修球王

好似打fifa咁

Boufal or messi?

forster 派膠派到幾時啊, 一月最緊要買龍

romeu 同cedric 又係越踢越差

打返單防中佢應該會好D

Boufal Only

有邊個係正常而一月人地又會放

迷麻

有球罰球高空跌落嚟都接唔實

葉鴻輝有無可能搞到簽證

guedes 有無機?

華倫唔會放啦 難得今季彈起 點會咁搞自己
尋晚睇佢 實係不得了

十卜牙村b

牙賓好波

俾lemina搶哂風頭

加入迷麻黨吧

誇張 專業龍門都咁

又係翼 用雷文換ok

牙賓

唔同級數

英格蘭慈善球王 剩係呢個名都唔止一個Guedes啦

鳩文又拎雲爺爺祭旗

天滅高文

gueye 同wanyama 真係好似
無心踢提早食紅沖涼

係咪衰過我地前季個段不勝

暫時為止一場捐出零蚊

完美還原

起碼個排無柒到要係降班區
同埋個時有聯賽盃4強保佢

Lovern

B隊又唔爭氣影衰晒

又大敗

鳩文😂

迫害

回家吧

點解會送埋三分比我地護級先走

係囉 等陣又反底

puel 去李城

一陣屌打我地

狠隊差少少食埋曼城

真係唔抵係估唔到巴禾甘勁

到時對李城輸左 又可以大把大把咁車埋班反佩到

PuelOut🤘🏻

宜加又傳緊個西班牙仔Alfonso Pedraza🤔

Puel

puel 快啲買Redmond, Long 同Davis

仲有契仔pied

想問下Claude Puel教得點？ 用開乜嘢陣？ 乜嘢風格？
係wiki搵到嘅資料好少，想要知道下

利申：李城球迷

比較保守, 護級ok 嘅, 不過會悶

同埋佢好肯比機會後生仔

但教到clasie, hojerberg, long, jrod, Austin, gabbi 變廢人, redmond 同tadic 變自大狂

原來forster 今屆英超撲救率頭五

有料都變廢

不過都係失咁多波

叫做比下有餘甘囉

明明好似成日屌佢咁都撲唔到

應該係失親d波都係太膠

唯一解釋就係我地防守密, 雖然阻唔到人起腳但係逼到人射啲好易接嘅波比廢龍刷數據

間諜

甘你老味

廢龍 成日失啲鳩波

IG Prowsey同VVd射個兩球freekick靚到

Prowsey

乜撚

幾時有飛卜挽牙

推

OK

Forster
Cedric VVD Hoedt Bertrand
Davis Romeu
Prowsey Tadic Boufal
Gabi

十卜

Sub :
Mccarthy
Maya
Stephens
Hojbjerg
Mcqueen
Redmond
Long

終於無redmond, 但仲有tadic 同Forster

冇盃仔俾mccarthy玩

u23 都派膠, 點幫

hoedt 同boufal 嘈完就有正選

bednarek 係咪簽嚟踢u23

austin 又傷

真 成班都鳩鳩地

Boufal都話上場有表現 不過hoedt無啦啦頂日本一有啲那個

咁廢

Gooooalll JWP leng assist

Jwp啲罰球真係好勁

得依樣係一線

其餘極普通

好悶

平安鐘

失咗

又係矮仔俾人屈高

都頂得靚嘅

仆街原來係頂中cedric個頭

2米高

Cedric慘遭sm

打籃球

換人啦dllm

換boufal

一正選就冇咩表現

手球到打藍波咁

邊個 我冇留意

jwp

趕到睇最後十分鐘

又贏唔到

失蹤人口 開堡

唔明巴塞點睇中crdric

出現了

兩隊鬥磨 應該都冇波入

去到人地禁區, 回傳

Pellxxxxxxout

進攻廢過puel

攻守都廢

完全無人現身接應隊友

要西到幾時牙

球失波forster反應好慢

ching 第一日睇波?

hojerberg 真係幫唔落

redmond 依啲已經唔再講

romeu tadic bertrand 真係要輪換吓, 無心踢

場場都唔專心咁 想點

洗唔洗post 佢係u23 啲精華出嚟

求吓你唔好

啲動作同反應慢到唔似一個龍

Hojbjerg出咗一陣姐

睇李城撐puel

過埋下場就開始地獄賽程

屌打緊愛字頭

又可以n場不勝

一把把打落les reed 塊面

兩球

大巴大巴車落LesReed條仆街道
又話自己隊波幾撚把炮幾撚勁
同一個puel放落去李城道 又快又夠機動性
依加明係你D人有不足未

明明係班球員唔夠勁 不願面對

we have the best midfield in the league

用咗成廿幾m 買後備中堅架

MolaMola好似幾勁 又快又大隻

買堆中堅返黎唔知做乜

Molamola入咗七球喇

咪用黎塞Bench 個日幾撚把炮 放兩個大國腳CB入bench

笑撚死人 啲錢洗黎多鳩餘

mccarthy, taylor, rose, lewis
龍仲多

Rose同taylor走哂佢都得啦

Taylor其實黎教波架咋 放過佢啦

又夠鐘反下LesReed

教到咁, 自己辭職啦

Aggger

應該有1 分

對二隊通常都有分

咁快唔記得1:5 ?

舊年4對B隊都不失一球

有啲咁嘅事

前5次對戰3勝2和

好快就三勝兩和一負

理得佢啦 起碼到依加行出去都仲可以大大聲笑鳩B隊先 買買埋埋咁多 一球都入唔到

一陣古天奴又一球遠射收死科士打

Cedric都入選player of the month

佢呢幾個月都係是但執4個出黎架姐
真係對辦 老實講 係得日本一同Lemina 最多加埋Gabbi同Davo
其他都唔掂
POTM咪算好 搵到4個一隊既出黎 Goal of the month 先慘 要搵埋u18同u23黎篤數

又夠鐘睇輸波

又係tadic 同Redmond

tadic中間 暫時好正常

Cedric同FF好bad

劇本

抵輸啦

垃圾龍

反應慢兩拍

降班算啦

炒得啦

好廢

炒得未
#Pxxxxxxxno out

屌你老味搵個U18上黎練兵好撚過啦 反正都係要輸 順手練埋兵唔撚好？on99

forster 完場仲要搵dyche 握手, 有無羞恥心架

89 分鐘換jwp 嚟拖時間, 唔知以為贏緊波

你地個賽程已經好易踢
好慘

請錯人啦

仲要巴撚閉唔買人

我地場場都係地獄嚟

對球迷嚟講

緊住對利曼城愛熱阿曼聯, 踢完應該20 位

晒料啦 明明可以破埋羊仔個紀錄

補時嗰時全場一齊boo Forster

抵撚死啦 亂炒人 當自己皇疤拜咩

puel 教兩場已經過咗我地

依兩年啲買人真係
les reed 都唔知係咪收咗回佣

今場李城唔好彩咋 唔係本身食硬史篤城
先幾次單刀唔入 仲要後防Andy King傻仔企定定先輸角球
你地就好啦 我地下場打曼城

靠你地攻城

成撚日落地慢半拍 高波接甩手 想點啊

對愛字頭輸埋就收皮啦pxxxxx

地波廢都算, 依加連上三路都廢埋, 角度刁鑽少少就算球速慢都接唔到, 又唔出嚟清, 一出就派膠, 咁仲有咩用

我懷疑個球係全場唯一中龍

成隊波啲侵略性同創造力都勁低 冇邊幾下係做到空哂俾隊友射

davis 淨係識橫傳, 又唔試hojerberg
redmond 就淨係識推入中間, 之後回後
tadic hea 踢
boufal 無人理, 焗住死扭, 失埋波
cedric 唔識斬波
romeu 慢
gabbi 係場上就傳高波比佢, 換Austin 就傳地波
vvd, Bertrand 等走
yoshida 高空波廢
Forster 學界水平
Long 最近50場入場入得一球
jwp 淨識斬死球
hoedt 唔靈活
其他失蹤人口

暫時好似得Lemina係正路

球員有弱點係好正常 問題係依加場場都將球員既弱點放大晒 等人地可以針對D弱點黎打
唔係話吹奏鳩文 但係361個排佢正正針對我地既弱點而排出黎既陣 結果真係work

Davis好鬼似阿記個時Arteta 又係攻中比人搞到剩係識橫傳

老老柒柒 你地覺得係人腳問題定係領隊問題
明明舊年Puel柒既都識呃下分 今年對中遊拎一分既能力都無埋

Why not both
人腳已經差 領隊仲要唔識限米煮限飯

Gazzaniga 正選

高班過forster 好多

Agger both shit

有幾球肯定科士打救唔到

Gazzaninga拎埋MOTM
廢科

Jack cork入國家隊

今年Burnley打得咁好 佢值得入
個時佢肯留多半季 應該已經有正選打

les reed 4m 賤賣
借買咩elia, duricic

第一件衫印咗佢 雖然老翻

Fdly又炒鳩富咸

剩係識炒英冠
連狼隊都贏唔到

出局

日本一對巴西freekick中柱

睇到 好撚勁

惡劣環境下練到周身刀

估你唔到又幾靚喎

對住巴西都交到貨

我覺得依加出佢加Hoedt會勁過出vvd+hoedt

vvd 其實都不過不失, 鬼叫Forster 一中龍就失, 放守幾好都無用

出三中堅大法

唔係話vvd同hoedt唔勁 係化學作用唔大
舊年用vvd+吉田個排係好勁 點知用Stephens拍吉田仲好
佢傷完返黎 好似點都上唔返原本個level咁

不過上場其實係輸yoshida唔夠頂

其實咁多中堅點解會唔試三中堅 係咪對狠隊柒咗唔敢再用

⚽️我麻 吉田麻也🇯🇵

強烈要求下個post置頂

對防中同翼衛唔岩打343
想提早10輪降班可以試下

Bertrand Cedric應該ok掛 雙防中用Lemina Romeu又唔似會有大問題
係前面繼續唔識入波姐

好 十分同意

Bertrand應該無事 係Cedric個邊出事 條友仔出波唔掂 打343既廢左一路
雙防中出Lemina同Romeu既 Lemina要練好D長傳先得 依加中場唔識做波

費托過黎 即印波衫
睇落可能幾岩用 當柏利咁用
不過唔洗諗喇 點會過黎垃圾隊

Cedric好似真係好少助攻 佢個邊啲配合冇bertrand做得咁好🤔

打少陣丁啦 黎到未好似係車個期咁唔識入波

作為港足同聖人嘅supporter
已經練成對所有野都冇期望

今晚有分我切柒牙

#kimout

吉祥物牙 唔識入都有R驗 過黎吸隻飛機盃都好啦

過黎賣波衫

立即同我躝

Kim同pxxxxxxxxx都要out

真 刀系辣殺

Kim out先 ok？

Ok

又豬波喇

支持雲迪積倒戈入波屠利狗

倒戈

今晚應該輸5球

重演1:6

又無吉田份

迫害日本一

又諗住輸幾多

半打啦 又出雙廢打兩翼

死都要打內切翼

仲有廢鋒

要嬴啦垃圾利

廢龍

成隊都垃圾

玩完？

屌唔傷

科士打

同無龍有咩分別

求吓痢收手啦 唔打喇

叫做縮細咗個龍

得個矮仔斬入去托

班友練吓傳波先啦

forster 做乜鳩啊

文尼好大機會會入波

雷文點解踢右邊既

收皮lu

tadic

入未啊

Tadic

forster 幾時救吓靚波啊

即入

戰犯

forster 收皮啦

唉輕鬆到

唔關佢事啦

大陸佬200億買英冠隊

文尼好勁

心口都唔接 死廢龍

投降啦 唔打啦

已經唔知講乜好

仲衰過Puel 開始有D覺得唔關Puel事

李城起碼有form

宜加都唔知踢乜鳩

大清洗

大半隊唔使要

洗走領隊先ok?

請柏祖ok？

之前教過係咪仆過街

原來13年嗰時傳過買基沙文同古天奴, 不過比肥婆bam 咗

最後黎左Osvaldo

古天奴我聽過 基沙文竟然😱

愛字頭輸1:5🤦🏻‍♂️等陣搵我地出氣🤣

仲柒過我地舊年

一分

有得笑好笑 聽日又幫人反底

係 又柒到唔敢睇

英超慈善家

送分童子

開堡

冇lemina冇romeu

竟然見得返失足人口

奇怪

變下都好嘅

Austin

出咗街 咩景況

拖肥好似勁左

Goal!!!!!

射得咁靚

今場好似好左 d波幾順

領先一球係最危險

留名睇收皮
#pxxxxxout

燈撚到

痴線世界波

俾人cup了

終於唔關科士打事
冇可能救到

準備好pxxxxxxout未

戰犯科士打

垃圾修狗又唔識入波喇

最後可能打和收場 好似今個星期李城咁

修狗攻唔入俾人一野中出

呢球入波不得了

3-1

Repeat 多次

第二球咁都頂到

廢科

棒打落水狗

好波

雖然贏波, 但換long 同 yoshida 入嚟做咩

Long 出黎敗家

有球jwp 空哂都唔傳

想入波但係俾人撲到

愛華頓啲人防守完全唔逼 tadic 可以慢慢cross, jwp 有3秒任佢係禁區舞

愛字頭真係唔知做乜鳩 williams好撚廢

比高文教到波都唔識控

佢前場好似靠啲人自己舞 乜配合都冇

Btw開堡踢得幾好 係傳波有啲衰

勁到

唔差在出埋shot accuracy 啦

佢啲射波真係廢撚到 同romeu一樣鳩射

舒拉達連, 唉, 已前最鐘意佢

中場無位了

romeu 再係咁可以走先

豬拉加雲耶馬真係無敵

豬豬

睇佢同羅美奧邊個爭到個一個位

打433 堡打中中 佢同豬豬打防中

Puel又然 未來熱

puel > pochettino > koeman

係衰濕鳩les reed 要人打進攻足球但唔買人

一無toby 同wanyama 熱狗就唔識防守

最好睇都係肥普個排

公海係度吹奏puel

上年puel教嗰時你地對Big six攞唔攞到分?

對利4戰2勝2和

俾人壓住黎屌冇攻過

原來今日有週中波

上年austin gabbi boufal輪住傷，得long jrod Redmond tadic 仲想點

今晚等炒

given
鏝1:1愛
修4:1愛
修：鏝= ?

理想
Forster
cedric yoshida stephens mcqueen
lemina hojerberg
gabbi davis boufal
austin

現實
Forster
cedric vvd hoedt bertrand
davis romeu
jwp tadic redmond
long

冇可能嘅

今晚有分落袋 我改名做支那廢鋒啊

Tadic攻中真係唔開胃

姐係唔洗改

Gabbi踢翼 一定廢到嘔

型到

好似係napoli 不嬲踢右邊inside forward

Here's your Southampton FC team to face Manchester City:

Forster, Cédric, Yoshida, van Dijk, Hoedt, Bertrand, Højbjerg, Romeu, Lemina, Redmond, Long.

Subs: McCarthy, McQueen, Boufal, Tadić, Austin, Davis, Gabbiadini.

Redmond Long

仆街352

唉 一定輸撚到仆街

好多誤傳

802

Hit the bar

Forster兩下都當個波炸彈咁

科輕士打飛撲

俾人係禁區成秒諗點射

曼城個龍ok喎🤔啲出形時間好準

雷文學識傳波未 斬落前面個隊友到

嘩屌差啲豬

奧達文迪近排好似怪怪地

拉蚊拿傳波中龍搏到角球

日本一小禁區頂幫人解圍

我覺得之後對強隊都係會踢返呢個陣

屌 一分鐘就撞入

VVD我屌你老母

抵你走唔撚到

得你自己一個睇起度推

本身已經少人睇 仲要週中呢個時間冇計啦

日本一又柒

唔好幫科士打刷數據得唔得

啲配合差到

入到波我真係切柒

開堡out
保花in

踢343

收哂入心口唔會handball啦

角球頂贏哂但係冇球入

留力踢般矛啦

Romeu

保花靚控靚傳

出痾屎癲做乜

咁換少個人係前面迫

科士打啲波傳哂出界

Cedric傷咗

保花右閘

閃電王左翼

又唔係喎屌

頂實呀！

典頂牙 曼城巧勁

屌

衰收尾

射得咁靚又冇人拍

仆街

唔夠集中

一冇人迫就收咗皮

有得撲啲波科士打都撲哂

咸左

睇哂成場
修仔呢場真係守得超好
差啲運

臨尾香

瞓左冇睇 3中堅係咪好d

gabbi 應該會賣走

村短咁得閑睇波

有無三中堅賽後報告

橙牙

冇哂啲靈氣

但係睇輸波呢

其實尋日三中堅三防中守得好好 曼城主要都係得遠射 兩球失波都係一下分心就失
不過換走Shane Long係一個敗筆 即使佢有黃牌都好 但係係前線不斷奔跑做迫搶真係得佢做到

redmond 踢成點

算唔錯喇 冇得要求咁高

硬係覺得哥狗有計可以幫到打靶仔升lv

Pellegrino尋既咁排真係估佢唔到 後段如果入黎既有JWP份 應該會仲好睇
次次睇唔到都打得咁好 想點

我都覺得佢有計調較到佢

尋日真係唔應該換austin 搵個後生細仔係前面鳩跑就夠

同上年有咩分別

講到明 第三次著呢件
仲要寫到明唔比你地買

CEDRIC Soares is out of Sunday's trip to neighbours AFC Bournemouth after picking up a hamstring injury late on in the 2-1 defeat at Manchester City.

Shane Long is also doubt for the match at the Vitality Stadium with a calf problem, but will be assessed before the trip along the south coast.

"Cedric Soares won't be ready for Sunday," he said. "Shane Long has got some issue in his calf.

On Long, he added: "Tomorrow we will review; we will decide how he is."

"The doctor will check. Today, he couldn't train. It's a little bit sore in the calf and tomorrow we will decide."

迷puel 黨轉會了

chambers 回家吧

普蛙又然

佩爾是無辜的

俾les reed迫害

今晚唔得閒睇

宜加陣都唔撚排

費事比人知D排位掛

日本仔今場無正選

黑黑地

12碼啦

等vvd 走，gabbi 就真係玩完

boufal 禁區都鏟

Hoedt

咁都冇十二碼

Stephens排得先過波蘭仔 波蘭仔中伏就有

豬了

Diu boufal

聽聞Hoedt 吉田式派膠

水貨

後場玩波

出romeu + davis + jwp bench lemina hojerberg 係咩玩法

輪換

所以未豬波

1-1

掉返個波出界

英格蘭笑匠

原來仲有故仔講
Bertrand柒左之後係咁對住cam man話自己Dump緊波鐘

係到指手錶 笑撚死

到呢一刻都她唔明點解要擺JWP踢翼Tadic做攻中 佢兩個互換個位就岩岩好

Pellegrini 跟本無料到，成日85分鐘先換人

尋日加比得幾分鐘搏殺

又咁睇 Tadic打國家隊又真係打中間既

牙joe 個新app 一多人又有啲窒

一係就出雷文 一定唔會擺jwp落翼

算順喎

sever 好似同以前一樣咁虧，入post /換頁要load 幾秒，不過免廣告係幾好
依度vip 免廣告實在太貴 88蚊一年就差唔多，188

連狗傻傻地 邊鬼個會俾錢上科林

又搞分化 益晒牙祖

十卜牙祖

Claude Puel in Transfer Battle With Southampton for Signature of Basel Winger

New Leicester is preparing to go to war with his former employers over the signature of Basel winger Mohamed Elyounoussi. Both teams could use the winger to add an element of flair to their team and whatever feelings Puel may have for Southampton have completely dissipated.

The Foxes sent a scout team to Lisbon on Tuesday for the Champions League clash between Benfica and Basel in which the Swiss side were 2-0 victors. It is believed that Elyounoussi was the target for the scout team and he put on a show right on schedule.

This isn’t new transfer speculation as the 23-year-old Norwegian, who plays on the left of a three-man forward line for the Swiss champions. He has been on Leicester’s radar for the past year and was linked with the move to the King Power Stadium over the summer.

Southampton were also rumoured to be interested in the services of the Norwegian and this was one month before Puel was dismissed. Despite relieving Puel of his duties, the Saints continue to monitor the winger with Swiss media reports claiming that Southampton will be sending scouts to watch him this weekend.

Elyounoussi is under contract until 2021 is expected to fetch a hefty fee if another club are to pry him away from the claws of Basel. Elyounoussi would be a welcome addition to both clubs and both teams will be keeping a keen eye on his progress throughout the rest of the season.

簽翼

shane long 9 個月冇波入

廢鋒

對垃圾利絕殺夠J多十年啦ching

俾伊巴屌打

下星期三入場睇對Leicester

睇puel打修咸頓

ENVY=_=

巴打可唔可以舉個牌寫pxxxxxxxxxxx out

巴打可唔可以舉個牌寫Maya #1

同曲線自爆冇分別

十卜我麻

puel

puel 又贏

下場作客你地希望攞到分
感覺上除左big6最難打就係修仔

又然

咪玩啦

又幫爺爺反底

希望星期三puel唔好學得耶子咁心軟讓賽輸比前老細

死修狗今晩洗定屎忽

[quote]死修狗今晩洗定屎忽[/quote］
Hi波蘭廢鋒
btw炒細力D

Puel：同情修咸頓 但不會手下留情

今晚就贈多次4蛋比雲爺爺過聖誕啦

希望今晚修仔炒細力啲

擺低3分先啦

做乜咁多阿狗

咩陣

goal 樓主好波

做乜唔出lamina打爆對面中場呀

輕鬆到

呢幾場著哂火

貝查特好撚勁

放心，下半場一定失，Pellegrino 根本唔識守

頂住呀

仲有10分鐘

咁都入唔到多一粒

最後都頂唔到 對面又銀河唯一救世

又守唔坐住 同曼城個場一鳩樣

喂喂村長我屌你老母修咸頓牙

人地出住烏就出hoedt 啦，on 9

martina

mane

乜撚牙屌你

俾人頂爆

yoshi 其實應該試打防中

lovern

我地防中中堅一堆人

我修又主宰賽果
martinaa mane lovern

去左聽concert
想問下打成點

利市一哥二哥都要睇我地頭

全部都係我嘅人

全場俾人屌打

回收馬天拿ok

搶人搶領隊搶得咁爽

gray 勁redmond 好多

吉田打成點

幾好，不過輸嗰球比豬烏打爆咗

曼城條後防
1月150m 打包bertrand 同vvd 啦

好多卧底

一早講咗mane 唔值38m, 獨到呢

錢已袋

tuchel 唔嚟，bosz 肯嚟啦啩

Bosz隊多毛毛廢撚到

不如試下調教吉田打防中

比多小小時間Pellegrino玩下先啦

場場redmond tadic 露哂底啦

原來puel 想要gray 但les reed 買咗Redmond 返嚟

仲捉你唔到村長

啱啱得閒睇返上星期修仔對阿記Highlights
修仔唔係把握能力差啲同埋cech撲救早就開到3:0了...
當然第一球入波係阿記後防游緊魂
第一球無人mark Austin 後上插入
但我城後防仲衰過阿記 睇黎3分已失了

fonte 比西咸老細公然侮辱

仲捉唔到你隻259

Gray好似都唔係好得幾多

乜鳩我城

依家比puel 教到勁過mahrez

瞓醒豬幾多球

Beg him not to sign fonte

希望puel手下留情

佢李城fans

你地手下留情就真 連阿記都唔夠你砌

出左陣容了 李城好明顯視你地勁敵 出日本仔

係咪433黎
好似幾好J

又打返最殺食既442

坐係away fans 隔離

巴打叫大聲D

睇真啲其實出左弱陣..... 出左犯錯多多嘅Andy King收埋左伊保拉
Ben Chilwell走左去打中場 大鍋了....

Ben哥唔係打閘架咩

之前puel 比佢打開後衛 依家無啦啦轉左做中場

有無直播link?

🍇🍇🍇

預左會出事

GG 瞓覺

坐左係你側邊！

最尾個球我麻守唔住岡崎

恭喜puel

出氣

幫我地快d清走pxxxxxxxxx

Pxxxxxxxxxout

成個Fb暴動屌緊vvd 無人屌我吉

正常點會屌吉田 失波嗰球最大責任唔係佢
而且吉田角球撞入到1球 btw今場日本人total入3球

如果尋晚場波兩年前踢 佢地班仆街一定係屌左吉田先

無vvd 啲長傳應該連半場都過唔到

回購舒拉打romeu 嗰位啦，跟本唔同級數

davis 直頭應該退休

豬豬係拖肥都係比人屌到反艇

其實puel 都幾慘，mane 走咗買過要唞半季嘅boufal 返嚟，pelle 走咗又唔買人頂，austin gabbi 輪住傷，季中fonte 走 vvd 傷又唔買人，wanyama 走就買個未適應英超嘅hojerberg 嚟頂，唯一可以出多啲嘅redmond 又得英冠料，焗住前鋒long jrod 兩大廢人輪住出

仲有廢柴龍

小弟LONG 粉 =_=

SAD BUT TRUE

工兵出佢同出JWP冇咩分別 我俾個細啲同有罰球嘅好過

上季真係成班廢人咁 咁都入到決賽真係冇咩好挑剔 除左啲波真係好撚悶同唔識入波

豬豬 但係回家又太多防中

lemina 同 hojerberg 有potential 但未夠班，romeu 做波能力差舒拉太遠，jwp 同davis 跟本唔啱位

一開始puel 有試41212 玩陣地，但成班工兵無人做波，好快就放棄咗

鑽石陣個排真係笑料 係咁輸唔知做乜鳩

真係成隊工兵，希望雷文會成材啦

得我吉表演正常 其他都出黎搞笑

個41212 係咁橫傳 入唔到禁區

pellegrino 開始賴球員

如果炒左pellegrino 之後佢又教另一隊英超炒修仔4粒

唔炒就降班

咁就係LesReed柒喇

Les reed柒開

又賴球員

做乜鳩

咩陣黎

352
redmond gabbi打前

0攻力 又唔出lemina 中場留名睇派膠

出事都係Romeu機會大 堡呢排出場無乜事

曼城個場就係衰romeu冇迫

allin左我修
希望輸一球就算

咪燈

堡

屌你卡希爾

出Pied

守唔到半場 可以唔洗睇 又輸一場

落地慢

差d

中龍

唔打喇唔打喇

日本一好勁

咁都唔使失

基本啦

on撚鳩

屌你仲未失嘅 pxxxxxxout

個球證鳩下鳩下咁

笑死

瞓咗冇睇 我修幾多場不勝

水晶宮都就嚟過我地頭

下場食硬👍🏻

俾人食

Puel又贏

迷麻吧

既然依家都係鳩斬不如搵雲高爾出山，起碼敢用青訓

用杜蟲啦屌

eric black 終於比人炒咗 維拉都教唔好，又痴埋落大sam 度貪錢

用緊

仲原圖邊到down

Corruption牙

vvd 終於走，但依家應該無人肯嚟

邊到講

Bertrand Cedric修哂 今日邊路會出邊個俾人輪

我估三中堅再出targett pied

Pxxxxxxxout

點解fb page宜加唔出圖

出哂啲敗家仔

等降班

又輸一場

日本一攪笑？

防中大問題啲

打得好嗰啲全部bench

未輸真係好彩

davis 啲positioning 真係

仲未俾今收皮

Stephens就咁推低人

-6

黑兔加-6

哭屎跳得勁高

VVD走到未

應該好快輸返

austin 唔洗紅

好撚黑

redmond 幾時收皮

幾撚時死

一腳踢鳩人...明知拎唔到

Targett俾人狂攻

Lose austin la diu

換gabbi 啦

又輸一場 pxxxxxxxout

真係衰austin個下唔撚入

pxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxout

austin傷埋靠gabi死得

跟住個賽程

直落英冠

已經係快車最易打個場 等降班

唔只一下

屌那星 自己唔爭氣

已做好下季沖超嘅準備

唉

vvd 去利

austin 比人追罰，賣vvd 去利，依隊波無得救，快啲降班

Firm

踢人面抵啦

得利肯比70m

求吓肥婆用50m買返啲實用嘅人返黎

moussa dembele 18m 去brighton, les reed 食屎

肥婆依家得返20%股份

VVD快躝

勁喎呢件 平過廿m就爭吓啦

4259

今次又買重修仔
希望輸一球就算

呢個打機好勁

聽聞會回購禾托柒

4-3-3？

long

又成堆防中

屌打 輸幾多球好

又係kane

hojerberg

係個個位foul

forster 又派膠

差啲咁樣入

會係世紀老烏

rose垃圾

唔係aurier咩？

自膠 rose黎

擦數據做神射

Stephens俾人輪

已經冇眼睇

屌你long

差啲

妹吓妹吓妹入去

又輸落地

屌又入咗原來

係啊 又入啦

雷文傳乜撚野波

次次對強隊都比人炒

軌鏝都叫守到

傳落去未有囉 自己射

保花

大大力屌入去

細細力jit入

三球

d把握力勁到

一射就有 仲要唔係科士打話撲就撲到

yoshida 露哂底

Long

日本一

Targett

輸到傻咗出閃電王

佢同Hoedt都唔岩一齊出

麻也拍stephens好正常 出hoedt就派

Long set波俾人攻

咪係 明明舊年吉田拍Stephens已經證明左係可行既 都要夾硬出Hoedt 咁你話我地可以點

入球騷

打fifa咁 有前冇後

一係就352/343 maya拍唔到hoedt

兩邊後防垃圾級

證明我地攻擊好大問題

出雷文

d波全部靠個人能力自己去

個個自己推

MAYA 打左中堅係OK D, 二來STEPHENS 打閘被尾速

但輸好多高波，forster 又永遠唔出營

如果佢真係想出Hoedt 好心佢試下3/5 後 吉田 Stephens Hoedt
兩閘用閃電王同Targett 反正都係比人姦 點解唔博下

唔知pxxxxxxxno做乜 Stehens仲慢過吉田 但搵佢打邊位

3/5 後 右WING BACK一定要ＣＥＤＲＩＣ

諗起阿記施根打閘

買de vrij 嚟頂vvd 啦

條撚樣終於走

les reed can fuck off

竟然賣到75m

比kane 扭到扒係地都75m

咁MAYA 有90M

水魚

好彩唔係賣麻也

賣麻也我反佢面

睇到公海Facebook班利撚打晒飛機咁 又開心到瞓唔著又盛咁 真係想問下 今年係咪無睇過波

乜日本仔真係咁勁咩？
見佢連岡崎都守唔住啵

fd底咪放鬆手腳囉

已經唔係上年個個VVD 所以賣到75m真係好抵

個個係哭屎同麻也黎

麻也我修第一

勁就肯定唔肯勁架喇
但睇佢落到場次次都博到出百二分力咁
剩係呢樣已經係其他球員無既野黎

李城個岡崎都係咁
場場都肯博曬老命踢 唔會揸流灘
可能日本球員本性係咁

上屆啊

上上屆先啱

同埋始終係少見既亞洲球員 親切感都強既

仲有睇住佢進步 開頭真係得英冠料 而家絕對可以做英超中下遊正選

所以我地未中下游

買人未牙屌 買返callum chambers返黎踢閘啦

啱啊

村短靜靜雞反麻

買埋shaw, 舒拉，walcott 得唔得

咪屈#xx

對閘繼續傷 出三中堅ok?

Stephens Hoedt Bednerek

哭屎換Gardos 失蹤人口in

禾托柒愛回家 係咪唔洗睇雷文

諗起可以睇Redmond同托柒一齊鳩跑 唔帶腦踢波 已經扯扯地

其實買zaha/ moussa dembele/ ziyech 會唔會好過Walcott

Ziyech最想要
Zaha覺得水水地 Dembele就好過無咁

Luciano Vietto去lisbon

舊年12m ziyech 唔買走去買21m 傷咗半季嘅boufal

Les reed 保花傳多啲波會好啲嘅 近排個態好咗少少

唔獨食就唔係boufal啦

bertrand 應該係下一個走

隊長/副隊好似得舒拉最唔反骨，lallana, fonte, vvd

Davis呢

計走咗嗰啲

咁走得最好睇一定係豬豬 Set一個有能力去到既條件 失敗先走 已經算係咁

當初les reed話咩三年內踢歐聯，原來全部都係呃人

廢

托柒打中or中下游好用
阿記陣地戰多佢根本用唔著 技術差

120k 周薪 米希達恩都係140k

本身肥普唔走 再加唔亂賣人係有機會

佢肯減薪去返100k既咪諗下

托柒咪140k

如何回到當時

唔好講話打返起 依加隊波火都無 好心up

迷失聖瑪利

以前有未傷j rod
Lambert
pelle

依家 10場入1球gabby
得個跑動既long

啲前鋒 都唔知做乜鳩

廢囉
garbagedini去邊都係頭幾場偷雞狂入之後就死火 上年仲大把人吹奏佢

long不嬲產量極低

鳩文last個年佢真係大爆發
Gabbi 我覺得係打法唔岩佢 出佢一定要打442

聖人降魔

但上年gabbi大爆發都係 單箭
jay rod我覺得無得到足夠上陣時間
入完波下一場又輪番long
long入波就下場仲係long

盧卡古今晚屌打

我地對puel 唔住

村短

反puel又豬

嗨

仆街 痢開始上力

mane 又打回原型

佢都係岩打邊然後鳩爆

Puel是無辜的

38m 打一季好波

錢已袋 理得佢係個邊做乜

vvd 75m, maguire 都應該80m

又Stephens閘

做咗燈

又可以睇mccarthy 派膠

一講完就出事

後防五個炸彈等引爆咁款

又唔見我燈到redmond 變勁

因為本身廢

極限到左就係到左 好似係

又出4231

我估lukaku 入4球

最後打和2:2

gabbi 快啲去返啲正常隊啦

問下利記接唔接貨

一係問下哥狗要唔要 可以打尼古丁三叉戟

雞湯

跌吓跌吓到15

差一分就降班喇

原來十一場贏得一場

計埋今場十二場一勝

咁都有射門

整傷盧卡古冇人助攻

Mk做乜撚 自己射咗佢未得

哭屎波都未識頂

maya

曼連啲跑跑得巧快

中間係咁俾今頂

曼連幾腳就劏穿修狗

迪基亞

射得差

有冇發現角球冇下頂到

太正

出享利

新po留名

仆街了 準備失

食屎楊批爭

村短頂住

換人搏？一分都冇牙

一陣阿古路入黎cap鳩你

同修仔奶袋底

Long <> Gabi

幫我含

好彩普巴柒

普巴你唔掂入咗啦

pogba

和到我派我手足虛狗同你含到雪雪聲

一陣又燈乜都冇

邊有燈

Tadic <> Lemina
Boufal <> Redmond

冇咗盧卡古我地入唔到波

Stephens踢閘0進攻

redmond

我懷疑佢一球波都冇出過

波都未識傳